強烈要求下星期百萬大遊行

要求民陣能於下週未（或兩週未後如趕不及）舉行和理非百萬遊行，相信發生了射爆眼、地鐵站亂射、卧底的證明，一定能激更多淺黃、中產人士出來，今天傷捕慘重 💔，可集一集氣，給予大家時間想想運動方向及怎樣應對卧底的問題。

自推一下